(新學年改英文名) 有咩名適合動漫宅女?

例如:emilia,Asuka,Lacus,Mikasa,Asuna,Artoria,仲有無?

純粹幫女同學問

Himouto

Yariman

Saber

megumi

Manko

YOSIKO

Kana

Omanko

Sakura

g

我屌你老母啊

Sugu

toilet

ochinchin

iku

Asuka

Rem

Akiho

Futa

MIKU